{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 THE B 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインおよびチェックアウト時間のご案内は以下のとおりです。 ご予約いただいた客室の料金は、基準人数によって決まります。 特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を直接確認する必要があります。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を別途確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としてはフロント前でドリンク、ミネラルウォーター、コーヒーなどをご提供しております。 また、天然ラテックスベッドを提供し、朝食にはカップラーメン、トースト、コーヒー、飲み物などを提供しています。 施設は最近改装され、施設完備となりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の料金は何人で決まりますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室の料金は、基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊な客室は入室人数を直接確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームなど特殊な客室は入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は予約を進行する前に入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は予約を進行する前に入室可否を別途確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはフロント前でドリンク、ミネラルウォーター、コーヒーなどをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなベッドが提供されていますか？",
            "answer": "天然ラテックスベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食に何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカップラーメン、トースト、コーヒー、飲み物などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "施設は最近改装されましたか？",
            "answer": "はい、施設は最近改装され、施設完備となりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 510
    }
}